{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059806",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "공주칼국수쭈꾸미구이 세종본점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市ボドゥム7で76広い売り場では運営時間を毎日11:00~21:30に設定して、年中無休でサービスを提供しています。中間ブレークタイムでは15:00~17:00を決めており、メニューには多様な選択肢が準備されています。ピリッとした味を願ったらオルクンイカルグッスを、まろやかな味をお望みなら、まろやかな味カルグッスを注文することができます。その他にもツクミポックム(1人)、チュサムの炒め物(1人)、煮込み(ソ)、煮込み(大)、ミニ味付け、豚足(ソ)、豆腐広く、餃子、おにぎり、豆乳素麺など多様なメニューがあります。価格は各メニューごとに異なり、調味料、豚足(牛)は16,000ウォン、豆腐広くは15,000ウォン、餃子とおにぎりは、4,000ウォンに設定されています。豆乳素麺)は8,000ウォンで販売されています。多くの方々が楽な食事を楽しむことができるように最善をつくします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "お店は何日間営業していますか？",
            "answer": "お店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "中間ブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "中間ブレークタイムは15:00~17:00です。"
        },
        {
            "question": "オルクンイカルグッスとはどのような料理ですか？",
            "answer": "オルクンイカルグッスはピリッとした味の料理です。"
        },
        {
            "question": "まろやかな味カルグッスとはどのような料理ですか？",
            "answer": "まろやかな味カルグッスはまろやかな味の料理です。"
        },
        {
            "question": "メニューには他にどんな選択肢がありますか？",
            "answer": "その他にもツクミポックム(1人)、チュサムの炒め物(1人)、煮込み(ソ)、煮込み(大)、ミニ味付け、豚足(ソ)、豆腐広く、餃子、おにぎり、豆乳素麺など多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "各メニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "各メニューごとに価格が異なります。調味料、豚足(牛)は16,000ウォン、豆腐広くは15,000ウォン、餃子とおにぎりは4,000ウォン、豆乳素麺は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どうやって予約をすればいいですか？",
            "answer": "予約は特に必要ありません。お店は年中無休で営業していますので、直接お越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "お店は広い売り場を持っており、多くの方々が楽な食事を楽しむことができるように最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "このお店で食事は美味しいですか？",
            "answer": "はい、このお店では多様なメニューが用意され、お客様に美味しい食事を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 442
    }
}